警權過大 白色恐怖

第一日覺得班議員有用

一堆無理嘅搜身！

條例一過 警察更加為所欲為